［長文慎入］睇完呢段報導覺得阿嬌老公好作狀。。。

阿嬌鍾欣潼同未婚夫賴弘國，參與拍攝嘅大陸真人騷《爸媽學前班》，嚟到第三集。一眾參加者分享下籌備婚禮最頭痛嘅事，阿嬌話：「我們沒有這個麻惱，反而請了一家婚宴公司之後，就煩了。」賴弘國話：「到婚禮前一個禮拜發現，餐桌的盤子椅子甚麼，顏色都沒有選，所以我在看診的時候、她在巡迴演唱會的中間，我們還要選盤子的顏色。她（阿嬌）唱完打給我：『快點！我們還來不及選！』」

賴弘國嬲嘅唔止咁，最嬲係…婚宴公司講錯嘢……「名牌也要印，因為那個人經常跟我說，『因為這次我們來不及印名牌，我們寫上去。』我就發火了：『這一次來不及，難道還有下一次嗎？真哇！氣死我！」

今集喺測試遊戲中，兩人需要選擇人生中對自己最重要嘅人，阿嬌揀咗爺爺、媽咪、細妹、表姐、拍檔阿Sa，同未婚夫賴弘國。如果只可以揀一個人留低，咁會點揀呢？阿嬌揀咗同佢一齊大嘅表姐，賴弘國就揀咗阿嬌。

揀表姐唔揀老公（未來）留低，阿嬌話因為同表姐一齊長大，同甘共苦，經歷過好多：「父母沒有過多的照顧過我們，就只有我們兩個人相互照應。」

賴弘國唔揀屋企人而揀老婆（未來），佢嘅解釋係：「我非常愛我的父母和兄弟，而老婆會是那個和我過一輩子，攜手一生的愛人。」即係阿嬌先係最重要。

雖然賴弘國做咗一件咁令人感動嘅事、又講出呢啲咁動人嘅說話，但喺決定留低邊個之前，阿嬌同佢講：「不是我沒關係，我留下的也不是你。」賴弘國即刻話：「沒有，是你，我最後留的是你。」

至於阿嬌冇揀最後留下佢，賴弘國說：「最後留下誰，我留下我老婆，你最後留下的是你表姐，了解彼此的孤獨感…我覺得，就是互相分享彼此的孤獨。」

條友作狀到，喺鏡頭面前講啲咁嘅野擺明想上位，全部諗過度過先講扮情深，阿嬌咁天真肯定信哂覺得自己好幸福 仲有條友29歲已經結兩次婚仲學咩人嬲「難道還有下一次嗎？」

吉妹

衝囝咁早

食緊茶記

覺得佢老公係貪佢名氣同錢,想做明星好耐,素人學咩人上節目啊?吳尊老婆都無露面啦

錢字行頭

你估真係一世咩

黑鮑喔

唔揀阿嬌揀其他人
咪又係比人屌
點講都有位入佢啦

咁早呀

唔揀阿嬌佢有鬼得上電視咁多人報導，明明唔係圈中人又咁高調上真人騷，仲面不紅耳不赤講埋啲咁肉麻嘅野，話佢唔係想上位都無人信

本身都唔覺，自從知道佢原來得29歲同埋睇完呢段報導就好覺

係呀肩肩

今日放假都咁早起身

酸

早晨啊吉衝肩

HI欣

屌拿星，條友以為自己拍緊王家衛？

早晨呀Michele

唔知仲以為佢拍緊情深深雨濛濛

一陣去飲茶

唔叫

點解你會發現到@@

老婆俾人搞過，你變都痴線la

唔知捱唔捱到3年先離婚

但佢娶之前知架啦喎 又無呃佢 接受唔到咪唔好娶

發現到咩？@@

咪酸啦

你係真絲？

女人就係咁諗野：你一早知架啦，咁點解會有問題？

係事實係問題永遠都存在
只係女人對自己嘅問題不願面對
永遠覺得有個王子出現，無條件接受自己一切嘅錯同缺點

梗係真絲 係得d假絲 例如宇宙xx美人先會懷疑

問題係存在我唔否認 但接受唔到 係咪應該考慮分開呢？ 如果件往事會令佢發癲 咁佢應該考慮下係咪要結婚？

你理人地老公做乜？

你條痴線佬又係到扮女人

咁呢個似條仔問題多d喎
講埋比你聽都要中埋去
又冇人迫你
同個班比豬扒約食飯見到貨不對版都仲要硬食個d on9仔有咩分別

絕交呀 一啲都唔祝福嬌嬌
可能係嬌鍾意聽個男先講呢

娛樂圈嘅男女關係
尤其係英皇女星.....
何必太認真

我覺得係互相利用啫
或者依個所謂老公都係羊生出錢買返黎呢

篇野寫撚到1999咁
想點⋯

勁似利用阿嬌
其實離完婚又咁快結
仲同個咁多歷史嘅人結
成個感覺都好怪

了解彼此的孤獨感…我覺得，就是互相分享彼此的孤獨。
呢句好痴線

咁大個cam影住老閪都話揀老婆啦

肩狗

台仔係咁

無話唔祝福，但做人唔可以咁童話。
條仔個前科+上鏡嘅作狀，好難令人信佢係真心真意，望佢要扮野就扮足一世，如果唔係女方會好hurt!

咁你又入嚟睇？
佢上鏡拍野唔係比人睇？睇完唔比評論？

阿嬌就冇下一次啦 呢d撚樣離左婚又再結啦屌

佢唔係唔知係甜言蜜語
聽落開心咪得
係咁 bye

好驚嬌嬌又比人呃
條友一睇就知唔方正路

要呃就唔該呃吖嬌一世

因在陳冠希淫照事件中稱其本人淫照乃移花接木偽造，但其後陳冠希發表聲明指該批淫照乃屬實，而被網民恥笑逾十年的阿嬌鍾欣潼

咁既身世
講情話順手拈來啦

又未必係諗好晒既
畢竟真人show都係劇情片既一種

Btw女人直覺佢唔會係好人
唔洗特別證明證明

我係覺得一個成熟嘅男人，會因為之前段婚姻失敗而對將來再婚會謹慎而行，但佢今次又再咁快結婚，對像仲要係知名度高嘅阿嬌。無論拍拖定結婚嘅消息一轉出，眾人對男方嘅討論同佢知名度都大增，佢好明顯對呢樣野樂此不疲，仲要同阿嬌一齊上節目，阿嬌個對答都好現實話揀同佢共患難嘅表姐，仲叫佢老公唔一定揀佢，佢揀老婆唔緊要，個cam影住梗係咁講，但佢啲對白使唔使好似愛情小說咁作狀？
同埋我都無講阿嬌啲咩，我講緊佢老公唔真心，怕佢比人呃承受唔起，你咁都唔明？

係，阿嬌睇落真心真意，但條仔唔似，呃佢一世好過之後離婚hurt爆！

其實真心覺得佢地唔sweet
唔知點解咁多大陸人覺得佢地好恩愛

是旦啦～
人地有得免費屌阿嬌一世，
連登毒撚連去金鐘老麥都要自費

阿嬌又搵錯郎，台灣狗最撚虛偽，下一個到stephy

無撚錯
個個又話咩黑又話咩比人睇哂
有得屌先講啦, 成個連登廢青住公屋溝撚到囡咩

放過阿嬌
娶我啦

大陸狗最鍾意啲浮誇扇情野，你睇我是歌手就知，聽人嗌歌都可以流哂馬尿

以為會簡呀sa

btw希望阿嬌真係搵到好歸宿
利申 當年有儲閃卡

其實只係香港人&台灣人的分別

香港人直腸直肚 有個句講個句
台灣人虛偽 識做戲
所以兩者都只係本色演出

剩係得我一個覺得佢講得好？

佢老公分明係player
留名睇離婚

黑色肌膚給她的意義

笑死，間公司又唔係做埋呢張單就收皮
你兩個冇下次啫，人哋點會冇

了解彼此的孤獨感…我覺得，就是互相分享彼此的孤獨。

呢句我覺得真係最惡毒嘅金句

等睇離婚

睇相覺得佢老公幾靚仔 但睇片就覺得無相咁好睇 講野果陣仲會狂眨眼

呢條撚屌確實有下次呀 乜黑鮑係第一任老婆咩

人地老婆乜都比你睇過，比人作撞下都吾得？

阿嬌出道個陣條仔10

屌未打完

阿嬌出道個陣條仔先10歲到
真係聽佢啲歌大
（淫照個陣條仔19歲 一定丁到精盡人亡）